有無諗過成立獨立調查委員會，要查嘅人數係以「萬」計？

已經唔單止六月到九月嘅事
除左狗隊三萬隻嘅濫捕濫權

高官、黨鐵、鄉黑、中聯辦嘅貪污
先係幕後黑手，一環扣一環
貪污額個數大到可以癱瘓狗隊幾個鐘
只係計套丁權，黨鐵起狗隊會所
沙中線偷工減料呢啲錢
由會計師、律師、議員、工程師、董事等等
涉案人數根本係以萬去計算

如果要搞獨立調查委員會
個會人數都起馬過千